公開西灣河開槍警員及其家人資料 兩人涉藐視法庭被捕

西九龍裁判法院早前下令，禁止披露去年西灣河開槍擊中一名男子的涉案警員及家人的個人資料。警方拘捕兩名男子涉嫌在社交平台公開相關人士的姓名、相片等資料。

警方網絡安全及科技罪案調查科警司譚威信表示，被捕男子分別33及51歲、報稱無業及社工，警方今早在大嶼山及港島拘捕兩人，涉嫌「藐視法庭」，並檢獲1部電腦及兩部電話。

譚威信表示，暫時未有證據顯示兩人相識，仍在調查案件，強調主動發布或轉發資料都違反法庭命令，不排除有更多人被捕。

而家要找數囉

搵得到出嚟姐係本身都係公開啦
又唔係好似銀行咁公開客戶資料
share個ig post都唔得呀？

片：

關家姐死全家

係唔係要拉番幾千幾萬人?

關

法庭同律政司又喺度為黑警護航

叫你地唔好公開講 等佢冇放備先進行報復行動

個細路爭D俾你一槍射死左呀，阿哥。
就算依家好番都手尾長終身身體有影響啊。

其實唔好係一個人住既屋企，唔自爆根本查唔到
之前都有單證明唔到同一間屋入面係由邊個send出黎判無罪

班狗搵到你ip,去到你屋企見到兩個人
咁咪拉你返去講，我地夠晒料架啦，你自己認就可以同個官求下情（好弱智，奈何仲有弱智信）

去公共wifi開vpn更加無咩可能查到

用Fuckbook自爆?

點證明果個fuckbook係你？唔可以你比人偷相或者被hack?

會check 機ga ma

所以咪話唔自爆咪查唔到
你估班垃圾真係cia，fbi咩

全世界都知嘅嘢 只係想做鳩手足姐